其實有無人用數碼相架？

屋企太多相簿又無機會成日拎出嚟睇
想買部操作簡單d嘅數碼相架
大約一千蚊
有無好介紹？

買部tablet

上淘寶，邊款個樣靚就買邊個，都係差唔多